<resources>
    <string name="app_name">پانیار</string>
    <string name="title_activity_main">ActivityMain</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_number">Sign in</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="phone_hint">شماره موبایل</string>
    <string name="edt_phone_hint">edt_phone_hint</string>
    <string name="invalid_phone_number">شماره صحیح نمی باشد</string>
    <string name="omoomi">فصل اول - کليات
ماده ۱- اساس قرارداد این بیمه نامه بر اساس قانون بیمه مصوب اردیبهشت ماه سال ۱۳۱۶ و پیشنهاد کتبی بیمه گذار(که جزء لاینفک بیمه نامه میباشد) تنظیم گردیده است و مورد توافق طرفین می باشد. آن قسمت از پیشنهاد کتبی بیمهگذار که مورد قبول بیمه گر واقع نگردیده و کتباً به بیمه گذار همزمان با صدور بیمه نامه اعلام گردیده است جزء تعهدات بیمه گر محسوب نمیگردد.
ماده ۲ - بیمه گر
بیمه گر، شرکت بیمه ایست که مشخصات آن در این بیمه نامه قیدگردیده و جبران خسارت احتمالی را طبق شرایط مقرر در ابن بیمه نامه به عهده می گیرد.
ماده ۳-بیمه گذار
بیمه گذار شخص حقیقی یا حقوقی مذکور در این بیمه نامه است که بیمه را خریداری نموده و متعهد پرداخت حق بیمه آن میباشد.
ماده ۴- ذینفع
ذینفع هر شخص حقیقی یا حقوقی مذکور در این بیمه نامه اعم از بیمه گذار می باشد که در تمام با قسمتی از موضوع بیمه نفع داشته باشد.
ماده ۵- مورد بیمه
مورد بیمه اموال مندرج در جدول مشخصات این بیمه نامه است که متعلق به بیمه گذار و با در تصرف وی در محل مورد بیمه باشد اموال سایر اشخاص تا حدودی که با نوع اشتغال بیمه گذار ارتباط دارد و همچنین اثاثیه منزل و سایر اموال متعلق به اعضای خانواده بیمه گذار یا کارگرانی که در منزل وی بسر میبرند، مشروط بر اینکه بهای آنها در سرمایه بیمه شده منظور و در محل مورد بیمه مستقر باشد بیمه شده محسوب می شود.
ماده ۶- مدت بیمه
مدت بیمه از ساعت ۲۴ روزی که به عنوان تاریخ شروع در بیمه نامه قید گردیده است آغاز و در ساعت ۲۴ روز تاریخ انقضاء بیمه نامه خاتمه مییابد مگر آنکه خلاف آن در بیمه نامه تصریح شده باشد.
ماده ۷- اعتبار بیمه نامه
اعتبار بیمه نامه و تعهد بیمه گر بعد از پرداخت اولین قسط حق بیمه آغاز میگردد و بیمه گذار مدیون باقیمانده حق بیمه خواهد بود مگر آنکه تاریخ شروع موخری کتباً مورد توافق قرار گیرد. ولی در هر حال پایان مدت قرارداد در صورت نبودن شرط خلاف، تاریخ مندرج در بیمه نامه میباشد.
ماده ۸- اصل غرامت
جبران خسارت در هیج مورد از میزان زبان وارده به بیمه گذار نسبت به ارزش مورد بیمه در زمان وقوع خسارت تجاوز نمی نماید.
فصل دوم - شرایط
ماده ۹- اصل حسن نیت
بيمه گذار موظیف است بارعابت دقت و صداقت در پاسخ به پرسش های بیمه گر کلیه اطلاعات راجع به موضوع بیمه را در اختبار بیمه گر قرار دهد. اگر بیمه گذار در پاسخ به پرسش بیمه گر عمداً از اظهار مطلبی خودداری نماید و یا عمداً بر خلاف واقع اظهاری بنماید قرارداد بیمه باطل و بلااثر خواهد بود ولو مطلبی که کتمان شده با بر خلاف واقع اظهار شده هیچگونه تاثیری در وقوع حادثه نداشته باشد. در اینصورت نه فقط وجوه پرداختی بیمه گذار به وی مسترد نخواهد شد بلکه بیمه گر می تواند مانده حق بیمه را نیز مطالبه نماید.
ماده ۱۰- خطرات بیمه شده
تامین بیمه گر با رعایت استثنائات و محدودیت های مندرج در بیمه نامه شامل تحقق خسارت ناشی از خطرات زبرخواهد بود.
۱- آتش: در این بیمه نامه منظور از آتش عبارت است از ترکیب هر ماده با اکسیژن به شرط آنکه با شعله همراه باشد.
۲- صاعقه: در ابن بیمه نامه صاعقه عبارت است از تخلیه بار الکتریکی بین دو ابر با بین ابر و زمین که بر اثر القاء دو بار مخالف بوجود میآید.
۳- انفجار: دراین بیمه نامه انفجار به مفهوم هر نوع آزاد شدن ناگهانی انرژی حاصل از انبساط گاز و با بخار است. ماده ۱۱- خسارت وهزینه های قابل تامین:
ابن بیمه نامه خسارت مشروحه زبر را تامین می نماید.
۱- خسارت مستقیم ناشی از اتش، صاعقه و انفجار
۲- خسارت و هزینه ناشی از اقدامات لازم که به منظور جلوگیری از توسعه خسارت صورت می گیرد همچنین خسارت و هزینه ناشی از نقل مکان ضروری مورد بیمه به منظور نجات آن از خطرات بیمه شده.
ماده ۱۲- حدود خسارت قابل تامین
این بیمه نامه خسارت مستقیم به مورد بیمه را که ناشی از آتش، صاعقه و انفجار در مکان و محل مورد بیمه باشد به شرح مندرج در بیمه نامه و به میزان زبان وارده به بیمه گذار نسبت به مال بیمه شده جبران خواهد نمود.
خسارت قابل پرداخت نمی تواند از ما به التفاوت ارزش هریک از اقلام بیمه شده بلافاصله قبل و بعداز وقوع خسارت و با در صورت خسارت کلی از مبلغ بیمه شده هریک از اقلام خسارت دیده تجاوز نماید.
زیان حاصله از وقفه در کاروتولید وزیان ناشی از افزایش هزینه تعمیر، بازسازی و تاسیس مجدد بیمه نمی باشد. تبصره - سرمایه بیمه در صورت وقوع خسارت، بمیزان خسارت تقلیل می یابد لکن بیمه گذار میتواند با پرداخت حق بیمه اضافی سرمایه بیمه را افزایش دھد.
شرکتهای بیمه میتوانند از تقلیل سرمایه تا ۵% بدون دریافت حق بیمه اضافی صرفنظر نمایند.
ماده ۱۳ - خطرات اضافی
در صورت موافقت بیمه گر و دریافت حق بیمه اضافی میتوان خطرات دیگری را مضاف به آنچه تحت عنوان خطرات بیمه شده آماده است بیمه نمود.

تامین خطرات اضافی منوط به صدور الحاقیه خواهد بود.
ماده ۱۴- پرداخت حق بیمه
در صورت نبودن شرط خلاف بیمه گذار موظف است حق بیمه را در مقابل دریافت بیمه نامه نقداً بپردازد و قبض رسیدیکه به امضاء مجاز بیمهگر رسیده باشد اخذ نماید.
ماده ۱۵- کتبی بودن اظهارات
پیشنهاد و اظهار بیمه گذار و بیمه گر با بستی کتباً به آخرین نشانی اعلام شده ارسال گردد.
ماده ۱۶- کاهش ارزش مورد بیمه
در صورتیکه بهای اموال بیمه شده بطور محسوس از ارزش مورد بیمه کمتر شود بیمه گذار موظف است موضوع را بدون تاخیر به اطلاع بیمه گر برساند. درصورتیکه کل و با قسمتی از مورد بیمه بدلیلی غیر از تحقق خطرات بیمه شده زیان کلی ببیند بیمه نامه درارتباط با کل و با آن قسمت از مورد بیمه از زمان وقوع زبان کلی منفسخ و حق بیمه دوره اعتبار بصورت روز شمار محاسبه و ما به التفاوت به بیمه گذار مستردمی شود.
ماده ۱۷ - بیمه مضاعف
اگر تمام یا قسمتی از اموال بیمه شده موضوع این بیمه نامه بموجب قرارداد دیگری و برای همان خطر و مدت نزد بیمهگر دیگری بیمه شود بیمه گذار ملزم است مراتب را بدون تاخیر و با ذکر نام بیمه گر جدید و مبلغ بیمه شده باطلاع بیمه گر برساند.
درصورت وقوع حادثه مسئولیت بیمه گر به تناسب مبلغی که خود بیمه کرده با مجموع مبالغ بیمه شده میباشد. چنانچه اموال بیمه شده تحت بیمه نامه دیگری مانند بیمه نامه باربری که قبل از شروع بیمه نامه حاضر تنظیم گردیده بیمه شده باشد مسئولیت بیمه گر فقط نسبت به قسمتی خواهد بود که بوسیله بیمه نامه مقدم نامین نشده است.
ماده ۱۸ - تشدید خطر
هرگاه در مدت بیمه تغییراتی در کیفیت و با وضعیت مورد بیمه داده شود که موجب تشدید خطر باشد بیمه گذار موظف است بدون تاخیر بیمه گر را از تغییرات حاصله آگاه سازد و نیز در صورتیکه تغییرات نامبرده دراثر عمل بیمه گذار نبوده ولی بیمه گذار از حدوث آن اطلاع داشته باشد ملزم است ظرف ملات ده روز از تاریخ اطلاع بیمه گر را آگاه نماید. در صورت تشدید ختلر بیمه گر میتواند حق بیمه اضافی متناسب باختلر را برای مدت باقیمانده مطالبه یا اینکه قرارداد بیمه را ظرف ده روز از تاربخ اعلام بیمه گذار فسخ نماید. در صورتیکه طرفین نتوانند در میزان حق بیمه اضافی توافق نمایند از تاریخ اعلام عدم قبول بیمهگذار بیمه نامه منفسخ میگردد. درهرصورت بیمه گر حق دارد حق بیمه اضافی را از هنگام تشدید خطر تازمان فسخ و یا انقضای مدت بیمه مطالبه نماید. در صورت تحقق خطر هرگاه مسدم شود در حین اجرای قرارداد بیمه گذار عوامل تشدید خطر را میدانسته و بیمهگر را مطلع نکرده است بیمهگر میتواند خسارت را به نسبت حق بیمه دریافتی و حق بیمه مشدد پرداخت کند.
ماده ۱۹- حقوق مرتهن
بیمه گر مکلف است حقوق قانونی مرتهن را در مورد اموال بیمه شده اعم از منقول و غیرمنقول تاحدود حداکثر تعهد خود در پرداخت خسارت رعایت نماید حقوق مرتهن نسبت به اموال بیمه شده مزبور باید به اطلاع بیمه گر رسیده باشد.

۲۰- تغییر مالکیت
درصورتیکه مالکیت مورد بیمه به دیگری انتقال داده شود مراتب میبایستی در اسرع وقت به اطلاع بیمه گر برسد. دراینصورت انتقال حقوق وتعهدات ناشی از قرارداد بیمه به انتقال گیرنده منوط به موافقت کتبی شخص اخیر میباشد.
خسارت به نسبت میزان استحقاق به دوی الحقوق اعم از ذینفع مندرج در بیمه نامه پرداخت می شود.
ماده ۲۱- فسخ بیمه نامه
بیمه گذار میتواند در هرزمان بیمه نامه رافسخ نماید دراین صورت بیمه گربادرنظر گرفتن تعرفه کوتاه مدت، حق بیمه را محاسبه و ما به التفاوت دریافتی را به بیمه گذارمسترد مینماید. بیمه نامه هائی که بموجب قانون یا قرارداد بنفع ثالث صادر میشوند از شمول ابن حکم مستثنی میباشند.
بیمه گردر مواردی که قانون بیمه اجازه فسخ به او داده است میتواند بیمه نامه را با یک اخطارده روزه فسخ نماید و اعلامیه آنرا با پست سفارشی به آخرین نشانی اعلام شده بیمه گذارارسال نماید. دراینصورت بیمه گر بایستی حق بیمه در بافتی باقیمانده مدت را پس از انقضاء ده روز از تاریخ اعلام اختلار مزبور به بیمه گذار بصورت روزشمار مسترد نماید.
ماده ۲۲- مواردیکه بیمه گذار حقوق خود را از دست میدهد
در موارد زیر قرارداد بیمه باطل است و حق بیمه دریافتی قابل استرداد نمیباشد. در صورتیکه قسمتی از حق بیمه وصول نشده و یا خسارتی پرداخت شده باشد بیمه گرمحق در مطالبه آن خواهد بود.
۱- کتمان حقایق یا اظهارات خلاف واقع عمدی بیمه گذار در پیشنهاد بیمه بنحویکه منجربه کاهش اهمیت خطر در نظر بیمه گر شده باشد.
۲- بیمه کردن اموال به میزانی بیش از ارزش واقعی با قصد تقلب.
۳- بیمه مضاعف مورد بیمه در مقابل همان خاطر و مدت در نزد بیمه گر دیگر با قصد تقلب.
۴- مباشرت و یا مشارکت در ایجاد خسارت عمدی در موضوع بیمه توسط ذوی الحقوق اعم از بیمه گذارو یا قائم مقام وی.
۵- بیمه خطری که قبلا " تحقق یافته است.
ماده ۲۳- وظایف بیمه گذار در صورت وقوع حادثه
درصورت وقوع حادثه بیمه گذار موظف است:
۱- حداکثر ظرف مدت پنج روز از زمان اطلاع وقوع حادثه بیمه گر را مطلع نماید.
۲- حداکثر ظرف ده روز از زمان إطلاع وقوع حادثه بایستی کیفیت حادثه، فهرست اشباع نجات داده شده، محل جدید آنها و مبلغ تقریبی خسارت را برای بیمه گر ارسال دارد.
۳- برای جلوگیری از توسعه خسارت در موقع با بعد از وقوع حادثه، کلیه اقدامات لازم را بعمل آورد.
۴- بدون اجازه بیمهگر در مورد بیمه تغییراتی ندهد که تعیین علت حادثه یا ارزیابی خسارت رادچار اشکال نماید. مگر آنکه تغییرات در جهت تقلیل خسارت و بارعایت منافع عمومی ضروری باشد.
۵- ضمن همه گونه همکاری که بیمه گر برای تعیین حدود تعهدات خود بدان نیاز دارد حداکثر تا۱۵ روز بعد از اطلاع از وقوع حادثه فهرست اموال موجود در روز حادثه، فهرست اموال از بین رفته و آسیب دیده و در صورت درخواست بیمه گر بهای آنها
بلافاصله قبل از تاریخ حادثه را دراختیار بیمه گر قرار دهد.
ماده ۲۴ - ارزیابی خسارت
۱ - در صورتیکه مالی کمتر از قیمت واقعی بیمه شده باشد بیمه گر فقط بتناسب مبلغی که بیمه کرده است با قیمت واقعی مال مسئول خسارت خواهد بود.
۲- قیمت واقعی مورد بیمه در زمان بروز خسارت براین اساس که بیمه را نباید وسیله انتفاع قرارداد، محاسبه خواهد شد.
۳- درصورتیکه مبلغ خسارت وارده مورد توافق نباشد بیمه گر و بیمه گذار حق دارند درخواست تعیین میزان خسارت وارده را بوسیله هیئتی مرکب از سه نفر کارشناسی بشرح زیربنمایند:
الف - هریک از طرفین یک نفر کارشناس انتخاب و کتباً بطرف دیگر معرفی مینمایند. کارشناسان منتخب متفقاً نسبت به تعیین کارشناس سوم اقدام خواهند نمود. در صورتیکه بکی از طرفین کارشناس منتخب خود را در مدت ۱۴ روز از تاریخ اعلام طرف دیگر انتخاب ننماید و یا کارشناسان منتخب در تعیین کارشناس سوم ظرف مدت یکماه از تاریخ آخرین انتخاب واعلام بتوافق نرسند درخواست تعیین کارشناس با کارشناسان تعبین نشده به دادگاه ذیصلاح تقدیم خواهد شد.
ب - هریک از طرفین میتواند درصورتیکه کارشناس سوم نسبت خویشاوندی با طرف دیگر داشته باشد کارشناس مزبور رارد نماید.
ج - هریک از طرفین حقالزحمه کارشناس منتخب خودراپرداخت و حق الزحمه کارشناس سوم بالمناتسفه بعهده طرفین خواهد بود.
ماده ۲۵- اختیارات بیمه گر در مورد اموال خسارت دیده بیمه گر میتواند اموال خسارت دیده و نجات داده شده را تصاحب، تعمیر و یا تعویض نماید. که دراینصورت میبایستی تمایل خود را کتباً و حداکثر ظرف ۳۰ روز پس از دریافت مدارک مذکور دربند ۵ ماده ۲۳ به بیمه گذارابلاغ نماید. بهای اموال تصاحب شده براساس توافق و با ارزیابی تعیین خواهد شد. تعمیر و با تعویض اموال مورد بیمه خسارت دیده توسط بیمهگر میبایستی ظرف مدتی که عرفاً کمتر از آن مقدور نمی باشد انجام پذیرد.
ماده ۲۶ - مهلت پرداخت خسارت
بیمه گرمکلف است حداکثر ظرف چهار هفته پس از دریافت کلیه اسنادو مدارکی که بتواند بوسیله آنها حدود مسئولیت خود و میزان خسارت وارده راتشخيص دهد، اقدام به تسویه و پرداخت خسارت نمابد.
ماده ۲۷ - مواردیکه موجب کاهش جبران خسارت میشود
در موارد زیر بیمه گر میتواند پرداخت خسارت را ردنمایدیا اینکه آنرا به نسبت درجه تقصیر ذوی الحقوق اعم از بیمه گذار با قائم مقام وی کاهش دهد.
۱- هرگاه حادثه دراثر نقصیر ذوی الحقوق اعم از بیمه گذارو یا قائم مقام وی روی داده باشد.
۲- هرگاه بیمه گذار به وظایف مندرج در ماده ۲۳ عمل ننموده باشد ودرنتیجه میزان خسارت افزایش یافته و یا به حقوق بیمه گر خدشه وارد آید.
ماده ۲۸- مهلت اقامه دعوی
بیمه گرو بیمه گذارضمن عقد خارج لازم شرط و توافق نمودند که کلیه دعاوی ناشی از این بیمه نامه را ظرف مدت دوسال از تاریخ بطلان، فسخ و یا انقضای مدت بیمه نامه و در صورت وقوع حادثه موضوع بیمه نامه از تاریخ وقوع حادثه مزبور علیه یکدیگر اقامه نمایند و هرگونه ادعای احتمالی پس از انقضای دوسال یادشده را از خود سلب وبلاعوض بطرف مقابل صلح نمودند. دعاوی ناشی از این بیمه نامه پس از دو سال مذکور مشمول مرور زمان و غیرقابل استماع میباشد.
ماده ۲۹ - اصل قائم مقامی
کلیه حقوق بیمه گذار علیه اشخاص ثالث بلحاظ تقصیریامسئولیت اشخاص مذکور در ایجاد حادثه تا میزان خسارت پرداخت شده توسط بیمه گر، به شخصی اخیر منتقل میگردد. شرکاء، کارکنان، همسر و بستگان نسبی و یاسبی درجه اول بیمه گذارازلحاظ اجرای مقررات این ماده شخص ثالث تلقی نمیگردند مگر آنکه خسارت ناشی از عمد آنان باشد.
فصل سوم استثنانات
ماده ۳۰- مسکوکات، پول، اوراق بهادار، اسناد، فلزات قیمتی بهرشکل، جواهرات و مروارید، سنگهای قیمتی سوار نشده، هرگونه اسناد و نسخ خطی ، بسته های نرم افزاری و همچنین هزینه بازسازی نقشه، جمع آوری مجدد اطلاعات، وبالتنظيم دفاتر بازرگانی تحت این بیمه نامه پوشش ندارد مگر آنکه صراحتاً خلاف آن شرط شده باشد. ماده ۳۱- تحقق خطرات موضوع این بیمه نامه چنانچه ناشی از هریک از حوادث و وقایع ذیل باشد، تحت پوشش این بیمه نامه نخواهد بود مگر آنکه صراحتاً خلاف آن شرط شده باشد:
۱- جنگ، جنگ داخلی، آشوب و بلوا، اعتصاب، قیام، انقلاب، کودتا، اغتشاشات داخلی و یا اقدامات احتیاطی مقامات نظامی وانتظامی. ۲- زمین لرزه، آتشفشان، ریزش زمین، سیل، طغیان رودخانه ها، حریق تحتالارضی و یا آفات سماوی
۳- انفجار مواد منفجره مانند دینامیت، تی- ان تی و باروت
۴- فعل وانفعالات هسته ای.
ماده ۳۲- خسارت وارده به موتورها و ماشینهای برقی در نتیجه اتفاقات زیر که در داخل موتورها و ماشینهای مزبور بوقوع بپیوندد بهرعلت مورد پوشش این بیمه نامه نمیباشد:
اتصالات واثرات ناشی ازجربان برق، پاره شدن هادی، جرقه زدن، امواج برقی ناشی از ابن اتفاقات بارزیا دو با عدم کفایت عابق بندی لکن خسارتی که در نتیجه اتفاقات مذکور در سابر قسمتهای مورد بیمه بروز نماید، تحت پوشش خواهد بود.
ماده ۳۳- خسارت وارده به ظروف تحت فشار صنعتی ناشی از انفجار ابن ظروف مورد پوشش ابن بیمه نامه نمیباشد. لکن خسارتی که در نتیجه تحقق خطر مزبور در سابر قسمتهای مورد بیمه بروز نماید تحت پوشش خواهد بود.
ماده ۳۴- خسارت وارده به مورد بیمه در محدوده آتش کنترل شده تحت پوشش این بیمه نامه نخواهد بود.

 </string>


    <string name="connecting_to_server">در حال برقراری ارتباط با سرور...</string>
    <string name="in_server_error">خطا در سرور. مجددا تلاش کنید.</string>
    <string name="connecting_to_server_error">خطا در برقراری ارتباط. لطفا اینترنت را چک کنید.</string>
    <string name="intro_1_title">پانیار چیست؟</string>
    <string name="intro_2_title">صدور آنی در همان روز.</string>
    <string name="intro_3_title">تخفیف بیشتر، حق بیمه پایینتر.</string>
    <string name="intro_4_title">پانیار، خرید انلاین ارامش.</string>
    <string name="intro_1_dsc">اپلیکیشن تلفن همراه که با همکاری شرکت های معتبر بیمه اعلام نرخ انلاین کرده و قابلیت مقایسه (قیمت و خدمات) را برای شما به ارمغان می‌آورد.</string>
    <string name="intro_2_dsc">پانیار به صورت آنی هر رشته بیمه انتخابی شما را صادر کرده و قابلیت دریافت دارد. کلیه مراحل ثبت و صدور به شما اعلام خواهد شد</string>
    <string name="intro_3_dsc">قابلیت اصلی پانیار مقایسه قیمت و خدمات شرکت های بیمه ای میباشد که میتوانید به مناسبت ترین حق بیمه و بهترین خدمات دسترسی یابید.
سیستم امتیاز گیری پانیار کلیه سوابق بیمه شما را ثبت میکند و در خرید بعدی به شما تخفیف بیشتر تقدیم میکند</string>
    <string name="intro_4_dsc">در اخر ، افق پیش روی پانیار نوآوری و روزامدی در سایه اطمینان میباشد
بخش های ویژه ای در آینده به پانیار افزوده میشود تا لذت خرید آنلاین ارامش برای شما محقق شود</string>

    <array name="states">
        <item>‏آذربايجان شرقي‏</item>
        <item>‏آذربايجان غربي‏</item>
        <item>‏اردبيل‏</item>
        <item>‏اصفهان‏</item>
        <item>البرز</item>
        <item>‏ايلام‏</item>
        <item>‏بوشهر‏</item>
        <item>‏تهران‏</item>
        <item>‏چهارمحال بختياري‏</item>
        <item>‏خراسان رضوي‏</item>
        <item>‏خراسان جنوبي‏</item>
        <item>‏خراسان شمالي‏</item>
        <item>‏خوزستان‏</item>
        <item>‏زنجان‏</item>
        <item>‏سمنان‏</item>
        <item>‏سيستان و بلوچستان‏</item>
        <item>‏فارس‏</item>
        <item>‏كردستان‏</item>
        <item>‏كرمان‏</item>
        <item>‏كرمانشاه‏</item>
        <item>‏كهكيلويه و بويراحمد‏</item>
        <item>‏گيلان‏</item>
        <item>‏لرستان‏</item>
        <item>‏مازندران‏</item>
        <item>‏مركزي‏</item>
        <item>‏هرمزگان‏</item>
        <item>‏همدان‏</item>
        <item>‏يزد‏</item>
        <item>‏گلستان‏</item>
        <item>‏قزوين‏</item>
        <item>‏قم‏</item>
    </array>
    <array name="building_type">
        <item>آجری</item>
        <item>بتون</item>
        <item>اسکلت فلزی</item>
        <item>آیین نامه ۲۸۰۰</item>
    </array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_1">title1</string>
    <string name="title_2">t2itle</string>
    <string name="title_3">title3</string>
    <string name="title_4">title4</string>
    <string name="text_1">text1</string>
    <string name="hariq_pooshesh_for_card">(آتش سوزی - سیل - زلزله - طوفان)</string>
    <string name="havades_pooshesh_for_card">(نقص عضو - فوت - از کارافتادگی دایم - هزینه درمان)</string>
    <string name="asnaf_pooshesh_for_card">(آتش سوزی - صاعقه - انفجار - سیل - زلزله و سرقت)</string>
    <string name="bime_manzel_maskooni">بیمه منزل مسکونی</string>
    <string name="bime_havades_enferadi">بیمه حوادث انفرادی</string>
    <string name="bime_jame_asnaf">بیمه جامع اصناف</string>
    <string name="will_add_in_nextr_version">این آیتم در ورژن بعدی فعال خواهد شد.</string>
    <string name="pop_up_hariq_maskooni">آیا تا به حال به این فکر کردید اگر خانه خود دچار حادثه شود، چطور میخواهید سرمایه خود را بازیابی کنید؟
اگر تمام موارد ایمنی منزل خود را رعایت کرده باشید با خطرات و بلایای طبیعی مثل سیل،زلزله چکار خواهید کرد؟
اگر خانه همسایه شما دچار آتش سوزی شد و این آتش سوزی به خانه شما سرایت کرد آن وقت رعایت مسائل ایمنی توسط شما دیگر کار ساز نیست.
پس باید فکری برای بازیابی سرمایه خود کنید.
بهترین و تنها راه حل ،خرید بیمه مسکونی از شرکت های بیمه ای است.
پوشش خطرات اصلی بیمه منزل مسکونی: آتش سوزی، صاعقه و انفجار میباشد. 
و پوشش های اضافه قابل خریداری : زلزله - سیل - طوفان، تند باد و گردباد
هنگام خرید بیمه نامه و محاسبه ارزش سرمایه دقت کنید، چراکه مطابق ماده 10 قانون بیمه اگر مالی به کمتر از ارزش واقعی بیمه شده باشد، پس از وقوع خسارت، بیمه گر فقط به تناسب سرمایه بیمه شده به ارزش واقعی مال خسارت را پرداخت خواهد کرد.
با پانیار قیمت تمامی شرکت های بیمه را مشاهده و آنلاین بیمه خریداری کنید.</string>
    <string name="pop_up_fragment_user">بخش امتیازات وفاداری و تخفیفات بیشتر
در پانیار با طرح های مختلفی که وجود دارد می‌توانید به کسب امتیاز وفاداری برای دریافت تخفیف بیشتر استفاده کنید
امتیاز جمع کنید حق بیمه کمتری بپردازید.</string>
    <string name="pop_up_waiting_for_purchase">بخش بیمه های در انتظار پرداخت
این بخش لیستی از بیمه های است که اطلاعات آن ناقص وارد شده و یا در انتظار پرداخت می باشند .</string>
    <string name="pop_up_my_bime_list">این بخش لیستی از بیمه های خریداری شده خود را مشاهده میکنید .
مشاهده بیمه نامه , رسید دیجیتال از امکانات این بخش می‌باشد</string>
    <string name="pop_up_waiting_for_approve">این بخش به منظور بررسی و کارشناسی بیمه هایی که نیاز به تایید اطلاعات بیمه دارند  طراحی شده است
شما می‌توانید کلیه مراحل بازدید کارشناس مورد بیمه خود را پیگیری کنید.</string>
    <string name="pop_up_order_title">قوانین استفاده از پانیار
    </string>
    <string name="pop_up_order_1">1. بیمه نامه های پرداخت شده بعد از ساعت  7 شب در روز کاری بعد صادر و نهایی می گردد.</string>
    <string name="pop_up_order_2">2. پرداخت خسارت براساس مبالغ اعلامی ( قیمت مکان مورد بیمه، قسمت وسایل منزل) می باشد و مسئولیت اعلام مبالغ واقعی بر عهده بیمه گذار می باشد.</string>
    <string name="pop_up_order_3">3. استفاده از خدمات اپلیکیشن پانیار به منزله قبول کلیه قوانین پانیار و قوانین بیمه مرکزی جمهوری اسلامی ایران می باشد.</string>
</resources>
